屌拿星，西布朗借咗英格蘭最強右閘冇人講

咁我講

Welcome To West Brom,Ainsley Maitland-niles

佢可能去打中塲